..入

六隊入來未

邊個

沙基利..

兩粒.

串樓主你返屋企哋屎啦

樓主終於無打錯字

打少錯少

但好似打漏字

下次冇字

肉酸狗

諗起牠首貼圖變貼link

reported廢post